岩岩 旺角直播 唔知有無睇錯！

成班示威者 見狗車就掟 嘩我想講咁既態度就 _ 啦

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

狗車全港得三百幾架
掉掉下就無晒架啦
千其唔好

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣
千祈唔好亂按，雖然唔會搞到車長麻煩要負責任，但搞到架巴士死火阻住我返學

聞到少少Winter on Fire浸徐

旺角加油 救人呀

咩live睇到，蘋果好似無影到